# README

This README would normally document whatever steps are necessary to get the
application up and running.

『自分が苦労した点』
・どこから手をつければよいのかわからなかった
・ログインやセッションなどに時間をかけてしまい、写真の投稿機能が間に合わなかった
・レイアウトの知識が乏しく、なかなか手をつけられなかった(Railsチュートリアルのパクリ)
→userのshowページでの投稿のレイアウトが上手くできなかった
・サブ課題の説明書をよく読んでいなかったため、期待される機能を実装できていなかった
・bitbucketの使い方やコマンドをよくわかっていなかった
・専門用語をまだよく覚えられていない

『学んだ点』
・仕様書をよく読む
・時間配分を考える
・bootstrapを使いこなす
・ログインなどの基本的な機能に時間をかけすぎない

『自慢したい・相談したい点』
・アプリを1から作る場合、どこから手をつければよいですか
